你會揀…你愛你另一半多；你既另一半愛你多？

正皮： 你愛你另一半多
負皮： 另一半愛自己多
我揀另一半愛自己多…因為我渴望被愛

咁得閒？

聽日要番工

我咪又係

今日仲要落狗屎，想行街都唔得

緊係俾人愛啦

係…我都係咁諗

正皮既好野

正皮左

岩岩好大雨

係呀！

真係…點解既？

聽日第一日番工

我比正評 我賤我認 另一半對我好唔會珍惜

難鍾意人

做乜工

咁咪被愛囉！
不過你點解…正皮既

OFFICE

恭喜你

個個都鍾意被愛

當然係我鍾意多d既人啦

有對像未…

政府定私人先？

被愛+1

食左野未

Drink緊tea

好似成日都係問呢句？

咪講左難鍾意人。。。

嘩…同邊個先

三百磅肥人最鍾意嘅就係食野

屋企人牙

有幾難

好難

係

有意思

你把口講就好gay,,

唔係對你有意思，…係好難…呢句野有意思啫

一開始佢愛我多啲 依家就調轉 邊有得揀架

幾有意思？

意思咪…我都唔知你有咩意思…所以咪幾有意思！

其實一開始就無得揀

嘩…你就好啦

1999

其實我都唔知自己表達d乜

其實愛一個人有幾難呢？

我愛多
另一半愛多會逼得好緊

你有piont、諗落又係喎

咁你逼佢又另一回事

如果你係男人
你愛你的另一半多d
你會好撚辛苦

點解咁講

睇人的呢個就
有d可能你知道個心掛住你
但又唔會好煩西

你會好無安全感
你出下街
見到d女主動拖個男仔呀
又主動有親密舉動
你個個就冷淡到朋友咁

唉…咁講法都係被愛好d

過來人呀 已散

有新對像未？

未有
唔想諗住

祝褔你
係呢段時間生活愉快

你講呢種邊個愛多都無問題

不過有人鍾意俾人痴住
有人想要空間
但望住我d朋友 可能我只係從來無真正愛過

你怕唔怕比人痴住

都好怕

得10-20%時間可以接受到佢痴住
可能因為我好獨立

哦…咁啫係每日得個半鐘

好奇一問 男人唔鍾意女人痴身係咪因為唔/唔夠中意

可以話一星期得2-4個鐘

可能我係內向人，要d me time叉下電
ex當初話知話佢都係，但例如兩個人睇睇下書佢會搞我會問好無聊既野

好問題

咁算拍拖咩

係
我覺得睇你想個男人係點
如果想佢鐘意個女仔痴身即係佢都係全心全意投入落愛情到
朋友、事業、愛情、興趣
要佢犧牲其他野係咪你所願先

前提係我都愛佢先得

答唔到你 我都想答到
我唔知怕拖"應該"係點

但我有個ex係咁樣相處
大家都係好諗野既人，不過佢係西方人

咁當然啦…

咁其實無咩大問題 相愛已經難

唔洗太執著邊一邊多d

我都想另一半愛自己多D，不過應該冇乜可能

咁其實大家溝通到又，唔介意我唔覺得係問題喎！我性格都好內向，但係遇到性格差唔多既人，我都會變得多話題…我係一個好既耹聽者…有時同你一樣會burn out，要用好多時間獨處叉電

去到某些位置你就會計較，或者你唔會囉！

睇唔睇世杯